琴日靚晚 蒜蓉粉絲蒸龍蝦

樓豬邊度買？

樓豬住澳洲?

好豐富

九成九 咁樣用紙包龍蝦
應該係澳洲

想食

想講小小, 如果你係開邊, 係唔洗放尿
(有錯請指出,細力D屌)

好正咁
其實你係咪城巴分身

好正

華人海鮮劏度買
60蚊澳紙一公斤

係呀我第二日先知

大家都係澳洲，食嘅嘢都係差唔多哈哈

一刀劈落去咩尿都冇啦，同埋下次可以用刀斬蝦（蘇）用黎放尿，咁就方便好多

放尿感覺好痛
殺左先放得唔得

師兄識嘢

咁開邊算lu

我第二日同人哋賽後討論嘅時候先知原來可以用佢哋嘅鬚來放尿，但係感覺真係好殘忍，斬人哋個角嚟篤人哋個屎忽

真

鬼佬白煮 就要放

成隻幾錢

大概38蚊澳紙左右

Victoria

冇呀，呢邊好搶手，次次經過見到都賣晒
雖然係平，但係我諗佢隻龍蝦應該都比較細，同埋都係冰鮮， 所以我麻麻

有無詳細地址？

Sorry 呀 我唔記得咗嗰間野叫咩名
不過佢係喺boxhill 包店斜對面，新central出面食麻辣燙隔離嗰間嘅海鮮劏

應該係footscray果間既分店黎
今個星期仲做緊58/kg till Friday

整得幾靚 想食

點解澳洲都有鐵兜

聽日再買黎食啦，橫掂個特價做到星期五
我又係買咗兩隻，剩返一隻今日係個雪櫃度拎返出嚟嘅時候發現佢已經掛咗柴
好肉赤呀

我特登去唐人舖買㗎係咪好有親切咁

真龍蝦

Meanwhile in HK

呢隻係西澳龍蝦，喺澳洲而家$20-30有一隻，但係唔知點解運過去香港嗰啲仲平過喺呢度買

就係囉，運完仲平過你哋超市，仲要游水生猛

好想食

我麻麻地龍蝦 我上次買真係想試下整伊麵底

運到去先入唔到鄰國境？
拎黎香港便賣？

澳洲啲龍蝦不嬲都係外銷係平過內銷

你嚟澳洲我請你食

琴晚死咗嗰隻我用蒜蓉牛油芝士焗左嚟食，比清蒸濃味啲，不過我都食到厭厭地

好呀好呀

點解澳洲可以貴香港咁多
香港啲魚檔宜家賣西澳龍都係160-180蚊斤
你原產地貴一倍

我都諗住買問左最遲星期日pick up.

您個日養到幾耐就死左？

一日半 我果隻麻麻生猛
我果日可能太遲去
建議巴打中午去

今日買左 $65兩隻